如果比人打

就算無反抗
對方依舊攻擊自己可否進行自衛？
利申自己手無寸鐵而對方有武器

認真答你 緊係即走

走唔到記得大聲叫人拍片錄低佢